# Translation of Plugins - Post Views Counter - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Post Views Counter - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-04-13 09:23:31+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Post Views Counter - Stable (latest release)\n"

#: includes/dashboard.php:431
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: includes/dashboard.php:118
msgid "Displays the list of most viewed posts and pages on your website."
msgstr "显示您网站上浏览次数最多的文章和页面的列表。"

#: includes/dashboard.php:118
msgid "Top Posts"
msgstr "热门文章"

#: includes/dashboard.php:94
msgid "Displays the chart of most viewed post types for a selected time period."
msgstr "显示选定时间段内查看最多的文章类型图表。"

#: includes/widgets.php:58 includes/dashboard.php:455
msgid "No most viewed posts found"
msgstr "找不到最热门文章"

#: includes/columns.php:538
msgid "%s post view"
msgid_plural "%s post views"
msgstr[0] "%s 次浏览"

#: post-views-counter.php:252
msgid "<a href=\"%s\" class=\"pvc-dismissible-notice\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ok, you deserve it</a><br /><a href=\"javascript:void(0);\" class=\"pvc-dismissible-notice pvc-delay-notice\" rel=\"noopener\">Nope, maybe later</a><br /><a href=\"javascript:void(0);\" class=\"pvc-dismissible-notice\" rel=\"noopener\">I already did</a>"
msgstr "<a href=\"%s\" class=\"pvc-dismissible-notice\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">好的，这是你应得的</a><br /><a href=\"javascript:void(0);\" class=\"pvc-dismissible-notice pvc-delay-notice\" rel=\"noopener\">先不了</a><br /><a href=\"javascript:void(0);\" class=\"pvc-dismissible-notice\" rel=\"noopener\">已好评</a>"

#: post-views-counter.php:252
msgid "founder of <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dFactory</a> plugins."
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">dFactory</a> 插件的创始人。"

#: post-views-counter.php:252
msgid "Your help is much appreciated. Thank you very much"
msgstr "非常感谢您的帮助！"

#: post-views-counter.php:252
msgid "Could you please do me a BIG favor and give it a 5-star rating on WordPress to help us spread the word and boost our motivation."
msgstr "能不能请你帮个小忙，在WordPress给个五星好评，让更多人看到他，也让我们更有动力完善这个插件。"

#: post-views-counter.php:252
msgid "Hey, you've been using <strong>Post Views Counter</strong> for more than %s."
msgstr "嘿，您使用<strong>Post Views Counte</strong>已经%s了。"

#. Author of the plugin
msgid "Digital Factory"
msgstr "Digital Factory"

#: includes/columns.php:87 includes/columns.php:91 includes/columns.php:118
#: includes/columns.php:122
msgid "You are not allowed to edit this item."
msgstr "您不能编辑此项目。"

#: includes/widgets.php:166
msgid "Display post author?"
msgstr "显示文章作者？"

#: includes/widgets.php:68
msgid "Ordered list"
msgstr "有序列表"

#: includes/widgets.php:67
msgid "Unordered list"
msgstr "无序列表"

#: includes/settings.php:316
msgid "Optionally try the Fast AJAX experimental method, usually 10+ times faster than Javascript or REST API."
msgstr "可以尝试使用试验性的快速 AJAX 方法，通常比 Javascript 或 REST API 快 10 倍以上。"

#: includes/settings.php:42
msgid "Fast AJAX"
msgstr "快速 AJAX"

#: includes/settings.php:454
msgid "Enable to prevent bypassing the counts interval (for e.g. using incognito browser window or by clearing cookies)."
msgstr "防止绕过计数间隔（例如使用隐身浏览器窗口或清除Cookie）。"

#: includes/settings.php:238
msgid "Strict counts"
msgstr "严格计数"

#: post-views-counter.php:535
msgid "Are you sure you want to delete all existing data?"
msgstr "确定删除所有数据吗？"

#: includes/update.php:117
msgid "Thank you! Datebase was succesfully updated."
msgstr "谢谢！ 数据库已成功更新。"

#: includes/update.php:76
msgid "Run the Update"
msgstr "运行更新程序"

#: includes/update.php:75
msgid "<strong>Post Views Counter</strong> - this version requires a database update. Make sure to back up your database first."
msgstr "<strong>Post Views Counter</strong> - 此版本需要更新数据库，请先备份数据库。"

#: includes/settings.php:628
msgid "Error occurred. All existing data were not deleted."
msgstr "发生错误，所有数据未删除。"

#: includes/settings.php:626
msgid "All existing data deleted succesfully."
msgstr "成功删除所有数据。"

#: includes/settings.php:468
msgid "Delete ALL the existing post views data."
msgstr "删除所有浏览量数据。"

#: includes/settings.php:467
msgid "Delete views"
msgstr "删除浏览量"

#: includes/settings.php:465
msgid "Override existing views data."
msgstr "覆盖现有浏览量数据。"

#: includes/settings.php:465
msgid "Import views"
msgstr "导入浏览量"

#: includes/settings.php:316
msgid "Select the method of collecting post views data. If you are using any of the caching plugins select Javascript or REST API (if available)."
msgstr "选择收集文章浏览量数据的方法。如果您使用了缓存插件，请选择 Javascript 或 REST API（如果可用）。"

#: includes/settings.php:239
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: includes/settings.php:193
msgid "Check out our other <a href=\"%s\" target=\"_blank\">WordPress plugins</a>."
msgstr "查看我们的其他 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">WordPress 插件</a>。"

#: includes/settings.php:192
msgid "Blog about it & link to the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">plugin page</a>."
msgstr "插件介绍博客 & <a href=\"%s\" target=\"_blank\">插件页面</a>链接。"

#: includes/settings.php:191
msgid "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Rate it 5</a> on WordPress.org"
msgstr "在 WordPress.org 上 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">给个5星好评</a>。"

#: includes/settings.php:188
msgid "If you are having problems with this plugin, please browse it's <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Documentation</a> or talk about them in the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Support forum</a>"
msgstr "如果使用插件时遇到了问题，请浏览<a href=\"%s\" target=\"_blank\">插件文档</a>或在<a href=\"%s\" target=\"_blank\">支持论坛</a>中讨论。"

#: includes/settings.php:46
msgid "REST API"
msgstr "REST API"

#: includes/dashboard.php:215
msgid "Year"
msgstr "年"

#: includes/counter.php:247
msgid "Post type excluded."
msgstr "排除的文章类型"

#: includes/columns.php:114 includes/counter.php:241
msgid "Invalid post ID."
msgstr "文章ID无效。"

#: includes/counter.php:233
msgid "REST API method is disabled."
msgstr "REST API 方法已禁用。"

#: includes/settings.php:233
msgid "Count Interval"
msgstr "计数间隔"

#: includes/settings.php:506
msgid "Select page types where the views count will be displayed."
msgstr "选择需要显示浏览量的页面类型。"

#: includes/settings.php:248
msgid "User Type"
msgstr "用户类型"

#: includes/settings.php:247
msgid "Page Type"
msgstr "页面类型"

#: includes/settings.php:246
msgid "Post Type"
msgstr "文章类型"

#: includes/settings.php:98
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: includes/settings.php:97
msgid "Single pages"
msgstr "单页面"

#: includes/settings.php:96
msgid "Archives"
msgstr "存档"

#: includes/settings.php:95
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: includes/dashboard.php:230 includes/dashboard.php:316
msgid "Total Views"
msgstr "总浏览量"

#: includes/dashboard.php:147 includes/dashboard.php:150
#: includes/dashboard.php:387 includes/dashboard.php:390
#: includes/dashboard.php:504
msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "您无权查看此页面。"

#: includes/settings.php:620
msgid "There was no post views data to import."
msgstr "没有需要导入的浏览量数据。"

#: includes/settings.php:412 includes/settings.php:586
msgid "Use it to hide the post views counter from selected user roles."
msgstr "使用此项隐藏来自指定角色的浏览量。"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://www.dfactory.eu/"
msgstr "http://www.dfactory.eu/"

#. Description of the plugin
msgid "Post Views Counter allows you to display how many times a post, page or custom post type had been viewed in a simple, fast and reliable way."
msgstr "Post Views Counter 可以让您以简单、快速、可靠的方式显示文章，页面或自定义文章类型的浏览次数。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "http://www.dfactory.eu/plugins/post-views-counter/"
msgstr "http://www.dfactory.eu/plugins/post-views-counter/"

#: post-views-counter.php:613
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: post-views-counter.php:589
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: post-views-counter.php:534
msgid "Are you sure you want to reset these settings to defaults?"
msgstr "您确定要将这些设置重置为默认值吗？"

#: includes/widgets.php:171
msgid "Thumbnail size"
msgstr "缩略图大小"

#: includes/widgets.php:168
msgid "Display post thumbnail?"
msgstr "显示文章缩略图？"

#: includes/widgets.php:164
msgid "Display post excerpt?"
msgstr "显示文章摘要？"

#: includes/widgets.php:162
msgid "Display post views?"
msgstr "显示文章浏览量？"

#: includes/widgets.php:138
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: includes/widgets.php:134
msgid "No posts message"
msgstr "没有文章消息"

#: includes/widgets.php:130
msgid "Number of posts to show"
msgstr "需要显示的文章数量"

#: includes/widgets.php:118
msgid "Post Types"
msgstr "文章类型"

#: includes/widgets.php:114
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/widgets.php:63
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: includes/widgets.php:62
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: includes/widgets.php:43
msgid "Displays a list of the most viewed posts"
msgstr "显示一个浏览量最高的文章列表"

#: includes/widgets.php:42 includes/widgets.php:48
msgid "Most Viewed Posts"
msgstr "浏览最多的文章"

#: includes/settings.php:811
msgid "Display settings restored to defaults."
msgstr "显示设置已恢复为默认值。"

#: includes/settings.php:807
msgid "General settings restored to defaults."
msgstr "常规设置已恢复为默认值。"

#: includes/settings.php:618
msgid "Post views data imported succesfully."
msgstr "成功导入文章浏览量数据。"

#: includes/settings.php:404 includes/settings.php:577
msgid "Use it to hide the post views counter from selected type of visitors."
msgstr "使用此项隐藏来自指定浏览者类型的浏览量。"

#: includes/settings.php:555
msgid "Enter the post views icon class. Any of the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Dashicons</a> classes are available."
msgstr "输入浏览量图标类，支持任何<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Dashicons</a>类。"

#: includes/settings.php:544
msgid "Choose how to display the post views counter."
msgstr "选择文章浏览量的显示方式。"

#: includes/settings.php:525
msgid "Select where would you like to display the post views counter. Use [post-views] shortcode for manual display."
msgstr "选择在哪里显示文章浏览量。使用 [post-views] 短代码手动显示。"

#: includes/settings.php:489
msgid "Enable to delete all plugin data on deactivation."
msgstr "在停用时删除所有插件数据。"

#: includes/settings.php:479
msgid "Enable to restrict post views editing to admins only."
msgstr "仅允许管理员编辑文章浏览量。"

#: includes/settings.php:466
msgid "Import post views data from WP-PostViews plugin."
msgstr "从 WP-PostViews 插件导入浏览量数据。"

#: includes/settings.php:444
msgid "Enter the IP addresses to be excluded from post views count."
msgstr "输入统计浏览量时需要排序的 IP 地址。"

#: includes/settings.php:443
msgid "Add my current IP"
msgstr "添加当前IP"

#: includes/settings.php:443
msgid "Add new"
msgstr "添加"

#: includes/settings.php:432 includes/settings.php:438
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: includes/settings.php:386
msgid "How often to flush cached view counts from the object cache into the database. This feature is used only if a persistent object cache is detected and the interval is greater than 0 (number zero). When used, view counts will be collected and stored in the object cache instead of the database and will then be asynchronously flushed to the database according to the specified interval.<br /><strong>Notice:</strong> Potential data loss may occur if the object cache is cleared/unavailable for the duration of the interval."
msgstr "将缓存的浏览量从对象缓存添加到数据库的频率。仅当检测到持久对象缓存且间隔大于0时才需要使用此功能。使用时，将在对象缓存中存储浏览量而不是数据库中，然后根据指定的时间间隔将其异步刷新到数据库中。<br /><strong>注意:</strong>如果在间隔期间清除对象缓存或对象缓存失效，则可能丢失部分统计数据。"

#: includes/settings.php:366
msgid "Delete single day post views data older than specified above. Enter 0 (number zero) if you want to preserve your data regardless of its age."
msgstr "删除上面指定日期之前的浏览量数据。如果需要保留所有数据，请输入0。"

#: includes/settings.php:346
msgid "Enter the time between single user visit count."
msgstr "输入统计单个用户访问次数之间的时间。"

#: includes/settings.php:326
msgid "Enable to display post views count column for each of the selected post types."
msgstr "在所选文章类型列表中显示浏览量数据列。"

#: includes/settings.php:297
msgid "Select post types for which the views count will be displayed."
msgstr "选择需要显示浏览量的文章类型。"

#: includes/settings.php:280
msgid "Select post types for which post views will be counted."
msgstr "选择要统计浏览量的文章类型。"

#: includes/settings.php:262
msgid "Enter the label for the post views counter field."
msgstr "输入浏览量计数器的标签。"

#: includes/settings.php:251
msgid "Icon Class"
msgstr "图标类"

#: includes/settings.php:250 includes/widgets.php:150
msgid "Display Style"
msgstr "显示类型"

#: includes/settings.php:249
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: includes/settings.php:245
msgid "Post Views Label"
msgstr "浏览量标签"

#: includes/settings.php:244
msgid "Display settings"
msgstr "显示设置"

#: includes/settings.php:240
msgid "Deactivation"
msgstr "禁用"

#: includes/settings.php:237
msgid "Exclude IPs"
msgstr "排除 IP"

#: includes/settings.php:236
msgid "Exclude Visitors"
msgstr "排除访问者"

#: includes/settings.php:235
msgid "Flush Object Cache Interval"
msgstr "缓存刷新间隔"

#: includes/settings.php:234
msgid "Reset Data Interval"
msgstr "重置数据间隔"

#: includes/settings.php:232
msgid "Restrict Edit"
msgstr "限制编辑"

#: includes/settings.php:231
msgid "Post Views Column"
msgstr "浏览量列"

#: includes/settings.php:230
msgid "Counter Mode"
msgstr "计数模式"

#: includes/settings.php:229
msgid "Post Types Count"
msgstr "文章类型计数"

#: includes/settings.php:228
msgid "General settings"
msgstr "常规选项"

#: includes/settings.php:212
msgid "Reset to defaults"
msgstr "重置为默认值"

#: includes/settings.php:190
msgid "Do you like this plugin?"
msgstr "喜欢这个插件吗？"

#: includes/settings.php:187
msgid "Need support?"
msgstr "需要技术支持？"

#. Plugin Name of the plugin
#: includes/settings.php:160 includes/settings.php:173
#: includes/settings.php:185 includes/dashboard.php:32
msgid "Post Views Counter"
msgstr "Post Views Counter"

#: includes/settings.php:83
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: includes/settings.php:77
msgid "General"
msgstr "常规"

#: includes/settings.php:72
msgid "label"
msgstr "标签"

#: includes/settings.php:71
msgid "icon"
msgstr "图标"

#: includes/settings.php:67
msgid "manual"
msgstr "手动"

#: includes/settings.php:66
msgid "after the content"
msgstr "在内容之后"

#: includes/settings.php:65
msgid "before the content"
msgstr "在内容之前"

#: includes/settings.php:61
msgid "selected user roles"
msgstr "选择用户角色"

#: includes/settings.php:60
msgid "guests"
msgstr "访客"

#: includes/settings.php:59
msgid "logged in users"
msgstr "登录用户"

#: includes/settings.php:58
msgid "robots"
msgstr "爬虫"

#: includes/settings.php:54
msgid "years"
msgstr "年"

#: includes/settings.php:53
msgid "months"
msgstr "月"

#: includes/settings.php:52
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: includes/settings.php:51
msgid "days"
msgstr "天"

#: includes/settings.php:50
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: includes/settings.php:49
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: includes/settings.php:41
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#: includes/settings.php:40
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: includes/functions.php:476
msgid "No Posts"
msgstr "没有文章"

#: includes/cron.php:66
msgid "Post Views Counter cache flush interval"
msgstr "浏览量缓存刷新间隔"

#: includes/cron.php:61
msgid "Post Views Counter reset daily counts interval"
msgstr "浏览量计数器重置每日计数间隔"

#: includes/columns.php:156 includes/columns.php:215
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/columns.php:214
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: includes/columns.php:155 includes/columns.php:210
msgid "Adjust the views count for this post."
msgstr "修改此文章的浏览量。"

#: includes/columns.php:206
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: includes/columns.php:51 includes/columns.php:154 includes/columns.php:197
#: includes/columns.php:348 includes/columns.php:354 includes/columns.php:404
#: includes/dashboard.php:94 includes/dashboard.php:198
#: includes/dashboard.php:207 includes/dashboard.php:216
#: includes/dashboard.php:302 includes/dashboard.php:432
msgid "Post Views"
msgstr "浏览量"